有無識製作公仔衫既黃店

姐係商場宣傳 有個人係入邊果d 有黃店就想揀黃店先

求婚用 plz add me tg huskyqqqq

幫巴打推一下

多謝你

ig有一間，但未見過佢表態

可唔可以俾個名黎做個reference

Push

推一推

差少少 要係成個人都cosplay成個公仔果隻

今日6點金鐘有集會呀

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

Psuh

真係無咩

幫推